果種眼神,渴望勝利既決心,係戰士既霸氣獨有既眼神

山齊士終於有接班人

眼神種水果？

好chill

曼迷係咁樣講嘛

阿根廷目前就係需要呢一種,會令人望而生畏.

又識種水果 又識踢波 全能到仆街